前線兩派裝備

是咁的，睇左今日直播後，小弟諗到一個方法可能可以令前線既效率提高。

首先，知道有一班前線想突破心理關口一齊沖，一齊打死班畜龍，但係一見到班畜生開始殺埋來就開始亂，其實係人之常情，好多人都係未感受到果種壓迫感。所以我會建議呢班主要負責hit and run同埋幫手做前線需要既物資，做完就即係去第二區。

呢一班抱住視死如歸，渴望可以保護到同伴，為左香港灑熱血，堅毅不屈既勇武精英，社會棟樑人士，請你地要將一條粗壯既皮帶同埋細浮板挷係腰中間，點解？因為當對打既時候可以減輕痛楚，同時如果忽然手上冇左武器，你地都有條皮帶進行抽擊，增加走佬空間。

ps:皮帶扣可以打到人果陣係痛到仆街，加上輕身，容易跟身，帶多幾條都唔會重。

如果可以就買埋頸枕，護頸一流。

光復香港，時代革命

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！